拉莫斯係咪世界第一中堅？

以前殺敵一萬自損八千
宜家佢踢走沙拿牌都冇張

邊使自損800😂

過左數 怕咩姐

Chris Smalling

呢啲波都有得比牌

自損：0

屌你老母拉莫斯

世界第一仆街

你班萬年手足話無事

殺傷性戰術又成功

N賓第一 拉莫斯第二

邊有？

好撚勁 後面打佢一個鬥親到贏

呢下點都係拉莫斯衰嫁啦
但咁都比牌嘅話就真係黑啦
你做球證嘅話兩個拎緊身位搶波 之後兩個都跌低 你唔係覺得咁樣要比牌呀麻？

比個 出黎你都覺應該出牌沙拿
捉住拉莫斯搞到拉莫斯失平衝跌低